美國當兵入咩軍種最好？

Navy同marine 好似都幾好

觀音兵

溝鬼妹，屌肥婆

Navy corpsman 可以attach marine unit

Marine做作戰定後勤先？作戰部隊要求好高
俾我就揀Navy

空軍最爽

Navy

滅陸軍同殺支軍

Navy seals

參謀部

國防酒樓 部長啦

air force

無人機機師

打XBOX

USAF

DLLM

NAVY大海航行 gay佬多
樓主洗定腸